有冇絲打想一齊去HKDR 做義工？

未係香港做過動物義工，有小小驚，因為好似好多小圈子，仲要上堂
有冇絲打肯陪我一齊申請

留名跟進

有意！

留名
我有興趣
之前真係想搵香港邊到有狗場可以做義工
我真係絲

好啊

好 @Ash1997ly

係tg

仲有冇得join?